乃木坂46討論區#124：衞藤美彩26歲生日快樂

LIHK乃PO呼籲:
「我愛衛藤美彩」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
12月27日正式發售

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

TEMPLATE:

留名

加埋花花本寫真先

乃木坂46 生田絵梨花2nd写真集『インターミッション』

1月22日正式發售

生田絵梨花 推留名

乃木戀官方小小野都做唔掂
生誕扭蛋機有bug

雖然你皮膚又差
又減肥減到波都無埋
呢排又好似失左蹤
但我都只會講一句
衛藤美彩我條女

lm

misa

我= 牙雀=

飛鳥：BB我好掛住你

我：我都係，聽日飛嚟搵你，但而家好想睇你自拍

飛鳥：ok即影

美彩姐姐生日快樂

雖然想作好啲，但點解永遠都學唔到好似幻想ching作得咁生動

你個gay佬繼續gay幻想清咪算
搞d member做乜

聽講ching你晚晚sd tg比幻想ching

你都係gay

邊有
你可以繼續獨佔你既幻想清

咪扮，收到風啦

你兩個爭咩啊#*(%&)@)%#%$@#%笨

大園桃子老公留名

留名
沒有七仔的第4天

呢d野留返比乾巴個gay佬

乃木坂46・生田絵梨花セカンド写真集『インターミッション』（2019年1月22日発売／講談社） 初版20万部

乃木坂46・白石麻衣の写真集『パスポート』の初版部数は10万部

講談社110年の歴史で、初めての出来事 #生田絵梨花 #インターミッション

初版出20萬部

三棍客留名

冇特典就唔急買

LM

花生性白麻感欣慰

清 你都係繼續訓

唯一同misa合照
留名

祝各位手足一齊中 我都希望中day3 4

新post留名

feel到四日全落

機率太低 我自己唔去煩開ac鳥 同行算 個fd中就

強勢回歸 留名

dun know u do wut

劉明

久保史緒里老公留名

你望下自己id

有咩問題 三期我要哂

松岡花

宮雪花？

發覺好多手足成日夢到mb

阿麻

棋靈王

渡邊麻友牙

第一次比正皮隻低汁佬

麻友其實都正

迷麻表示佢邊有得玩洗面奶

牙G

個人淫發d夢都淫d

難得引到人笑

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人ff，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級ff，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

你咪院長囉

咪係，尋晚先叫人欣賞mb嘅努力，呃完正皮之後今日就帶頭意淫

意淫都係欣賞嘅一種

差咁遠都打錯

珍，至鍾意睇幻想ching意淫

呢排幻想ching懶係正經好唔慣

【遭遇情報】
1/3
原宿

乃木坂46
山下美月

真剣に服を選んでたそう。
美のオーラがものすごかったそうです。

みさ姐姐生日快樂

美月

好想撞到mb

偶遇是最好的回憶

院長邊到有限制級ff

一段戀情嘅開始

都係保持距離好啲 可以自己再FF下嘛

分分鐘一見鍾情

可以試下FF自己偶遇mb再FF自己想要保持距離FF mb

都有可能嘅，始終呢個世界冇嘢係冇可能

但你照一照鏡先，你生得似古天樂or吳彥祖或者有機會

我冇FF偶遇 係真偶遇

後生女唔能中意呢類架

望下佢個ex先

幻想清又病發 乾巴點做野

即係咁講，意思係前題生得靚仔生得型

邊個ex?

音推個ex ?

仆你個街FF境界又高深咗

識好多後生女鍾意喎

油頭粉面多啲人中意

美月

但個個都要多謝佢個ex嘅調教

猜謎王舞台劇出續篇，唔知牙音係咪又主演

你2個都未見過喎

禾柒頭嚟唔敢見人

要出名了

佢有得去睇牙花舞台劇了

最後兩個月了

陳日蓮加b個領打碼，睇twitter d人話係因為唔想影出嚟領口左右反轉

禾睇某登有人估係咖喱

鳩估咋

工事係唔係只係搞過一次日村賞?

屌

係咪好似領口左搭右定右搭左有特別意思

好似分男女

唔係話死人先搭另一邊？

新post lm

你諗多左
佢同呀花已經同我拍緊拖
過多幾個月我地就結婚

負咗

松G都有人FF

有個95組已經有個B

估岩左

我冇講過咩

我話雪糕仔

桃子上親節目都咸

我印象中工展會好似成堆都係女人黎
個d咩壽桃牌個d攤位

生勾匂就右搭左
死人就左搭右

好似係

係c9

sorry 我條女無咗我係身邊會易喊d
今晚我會同佢講返

又咸

好懷疑有冇節目會叫佢上第二次

都有啲pt後生女嘅

係咪想塑造佢純真，上節目好易咸

換第個啦唉

牙土好女仔

佢同高山上去你屋企得唔得係咁喊

點解睇翻d節目覺得珠美好貪錢

過嚟見我

日日照顧弱能人士

多左個女咁

佢會每日係咁喊

因為真係

可能你點錯相

點解成日話佢似弱智

留意到其實幾qq

個時間表咁正常嘅

係咪差緊啲嘢未做就訓?

對桃子冇咩邪念 真係當多左個女咁
Heahea下又一日

好能慘

我都驚認錯，但望落成間鋪得一條友似戀童

桃屎好難ff到

佢個樣越睇越似戀童

其實我講笑，乜相都冇影

音推你係咪見過4仔?

見過2次

毒到 日日砌

唔好恰禾桃子bb豬

你地約炮 ?

呢個好正常

佢夢想係做主婦，唔洗自己洗衣買餸煮飯

一黎就老夫老妻feel

瘋狂氹佢

回親PO就講埋啲垃圾
Show Blocked User - 岩本蓮加(未婚夫)

我願意

我今次撐低質仔

不能紙上談兵

我都係咁話

呢個就真係弱能人士喇

仲諗住請你食添

仲未習慣乃po ff習俗咩

好似琴日SR咁瘋狂牙音

08:00-08:30 起身食早餐

09:00-12:30 陪琴子睇動畫

12:30-13:30 食晏

13:30-18:00 陪牙音砌模型

18:00-1900 食晚餐

20:00-2200 陪琴子睇動畫

22:00-00:00 陪牙音砌模型

00:00-0800 訓

FF下就block人 咁多人反桃我咪要逐個禁哂

瘋狂牙音啲乜 ?

好宅 出去曬下太陽 唔係會死

廁哥大戰音推

利申想食花生

不了

似湊女多過婚後生活

包攬ももこ

好大陣醋味

有咩好大戰 只係講下大家唔洗太大反應 FF下有咩特別
不過唔尊重既就唔好亂講 正如我都唔會叫生駒做生狗咁

互相尊重 友善包容

乾巴即刻仆出黎 gay撚到

冇睇到pass左

who

switch 我淨係稔到7仔

禾七?

對波唔似 我估肥月或者Karin

唔似肥月身型

karin啦
七仔頭髮有咁長咩

Karin啦
Karin有同七仔打switch

葉月而家瘦左

牙七個部唔係全灰咩？

牙楓都有switch

桃子其實有家庭主婦feel

做完家務訓晏教，之後起身同隔離屋啲師奶吹水講下八卦嘢咁過每一日

かりん個頭好似啡啡地色

咁真係估唔到係邊個了

廢土佔有欲咁強
隨時出個街都會俾人照肺

桃子你啱架咩？

琴子我就啱

我留到10半先有得走喎 夜晚食飯盒

禾白好似變亞媽咁

諗起指原

點解

買pt個到

見到啦

個淘寶已經賣左68個

個啲冇封咩

即係tap&go

假卡呢

年齡上都可以做啊媽啦

一張卡可以無限開

tap&go用到？

佢問實體同預付有咩分別

我可以一試

白麻似遲婚個啲樣

咪on9啦

一早就嫁咗比我

部switch係かりん嘅

都估到你會留類似嘅cm

冇野了

又中

入張卡落你AC俾佢扣數咋嘛 佢入夠錢咪得

佢有邊次唔係講呢啲cm

老師又中！

係咪tap n go咁 你買幾多佢入幾多落張卡到

係

咁開多幾張就得啦

唔計蠢同易喊呢兩樣
其實桃子做老婆唔差

咁應該每個客都開張新卡畀佢???

大園桃子我老婆

好似好易比男人呃咁

應該唔會啦 可能幾個人一張掛

佢呃男人就差唔多 叫人講四期又嬲人

咁嘅咩

咁呢個女人本質黎又唔係好關事
同你講話唔會嬲引你講
講完就變面

睇黎巴打深受其害

負皮晒樓上話桃子係佢老婆嗰啲人

女人真係好古惑

桃子係禾老婆

呢個好笑
你做開gym

大園桃子我老婆！

笠返你個小丑面具啦 有歌唔出走嚟認老婆

佢邊位？

我見佢username

就出架喇

依家又睇多次乃工集演技大獎賽 笑到仆街

望下你自己d負皮

冇 就係咁先奇怪

今朝留完名放工一睇就13頁 有排追PO

其實你搵到手足鯨的心個名跟住開追故mode就ok

有見地

正皮咗

成個po 320個cm我諗得20個真係有建設性

牙土

最廢咪你果d

你有咩資格笑鳩其他人 ？

一隻手掌拍唔響既

似かりん啦
頭髮長度差唔多

原來公開左答案

sor

好得意啊

七仔入左西瓜組真係好
識到karin 經常玩埋一齊 定期開party
仲一齊去旅行

乃po神探

計我話扑撚左低質仔 可以減走哂100%無意義既cm先

本是同根生

何必呢

咪係，一個二個扮高質

屌 葉月正撚到

對燈

yes
btw竟然無人因為 估

肥仔你都啱

葉月樣乃團前三

肥仔波

仲方便你一齊推

頭2個bin個

食得咁偏

まなつ
まなったん

又要貼果張相

我全部都要.jpg

邊張？

頭二係邊個留俾啲想像空間俾大家

當年既葉月

馬場富美嘉

Karin同純奈果張

又bin

禾個名

最想出cw曲既unit
可惜無出過

Karin打假波

假架D奶

衰妹又靚左

成日喺乃po提馬場

求圖

D先輩成日問佢幾多碎
好似第一次聽佢14碎咁

full ex了

衰妹

箍完牙

做咗一月體檢未

係wo 唔記得左

個衰妹鐘意牙雀，但唔太敢同佢講野

順位 名前 得点
1 大園桃子 117pt
2 西野七瀬 114pt
3 齋藤飛鳥 111pt
4 岩本蓮加 108pt
5 吉田綾乃クリスティー 105pt
6 与田祐希 102pt
7 梅澤美波 99pt
8 伊藤理々杏 96pt
9 阪口珠美 93pt
10 堀未央奈 90pt
11 佐藤楓 87pt
12 北野日奈子 84pt
13 山下美月 81pt
14 向井葉月 78pt
15 井上小百合 75pt
16 久保史緒里 72pt
17 松村沙友理 69pt
18 寺田蘭世 66pt
19 斉藤優里 63pt
20 中村麗乃 60pt
21 渡辺みり愛 57pt
22 白石麻衣 54pt
23 秋元真夏 51pt
24 生田絵梨花 48pt
25 中田花奈 45pt
26 新内眞衣 42pt
27 衛藤美彩 39pt
28 桜井玲香 36pt
29 伊藤かりん 33pt
30 星野みなみ 30pt
31 樋口日奈 27pt
32 高山一実 24pt
33 鈴木絢音 21pt
34 佐々木琴子 18pt
35 山崎怜奈 15pt
36 若月佑美 12pt
37 伊藤純奈 9pt
38 能條愛未 6pt
39 川後陽菜 3pt
40 和田まあや 0pt

冇咩點變

紅白件衫好立體

哇 真係好立體下

西七川后嗰幾個未除名嘅

邊有咁快丫

果然係山本山

1 鈴木絢音 117pt
2 星野みなみ 114pt
3 佐々木琴子 111pt
4 西野七瀬 108pt
5 渡辺みり愛 105pt
6 井上小百合 102pt
7 衛藤美彩 99pt
8 山崎怜奈 96pt
9 中田花奈 93pt
10 寺田蘭世 90pt
11 北野日奈子 87pt
12 樋口日奈 84pt
13 秋元真夏 81pt
14 齋藤飛鳥 78pt
15 堀未央奈 75pt
16 白石麻衣 72pt
17 佐藤楓 69pt
18 斉藤優里 66pt
19 松村沙友理 63pt
20 若月佑美 60pt
21 桜井玲香 57pt
22 川後陽菜 54pt
23 阪口珠美 51pt
24 新内眞衣 48pt
25 高山一実 45pt
26 和田まあや 42pt
27 中村麗乃 39pt
28 能條愛未 36pt
29 与田祐希 33pt
30 大園桃子 30pt

下邊冇左咁多人既

有冇百合推 本寫真好正

花花 かりん呢次咁後架 牙楓都勁後
31 伊藤純奈 27pt
32 生田絵梨花 24pt
33 伊藤かりん 21pt
34 向井葉月 18pt
35 久保史緒里 15pt
36 梅澤美波 12pt
37 吉田綾乃クリスティー 9pt
38 岩本蓮加 6pt
39 伊藤理々杏 3pt
40 山下美月 0pt

小百合

個表情

高山扮牙希？

美月0分

牙花mola mola

雙月都

睇慣晒

molamola

桃子真係好撚樣衰

屌，小事啦

巴打推開邊個？

為藝術犧牲ge

弱智都話正

一早俾人咀過啦

花花初吻

岩呀
已經睇化左

要習慣下mb會拍吻戲親熱戲

牙婆水著.jpg

画伯王畫豬

屌呢張真係極品

最震撼應該都係白麻同本鄉奏多個次

全世界暴動

呢張？

話說呢到之前有冇人抽中東蛋個夏巡飛

順位 名前 得点
1 生田絵梨花 117pt
2 星野みなみ 114pt
3 樋口日奈 111pt
4 佐藤楓 108pt
5 新内眞衣 105pt
6 松村沙友理 102pt
7 伊藤純奈 99pt
8 北野日奈子 96pt
9 西野七瀬 93pt
10 久保史緒里 90pt
11 堀未央奈 87pt
12 向井葉月 84pt
13 秋元真夏 81pt
14 井上小百合 78pt
15 鈴木絢音 75pt
16 若月佑美 72pt
17 岩本蓮加 69pt
18 高山一実 66pt
19 中田花奈 63pt
20 寺田蘭世 60pt
21 伊藤理々杏 57pt
22 桜井玲香 54pt
23 大園桃子 51pt
24 白石麻衣 48pt
25 齋藤飛鳥 45pt
26 斉藤優里 42pt
27 衛藤美彩 39pt
28 佐々木琴子 36pt
29 阪口珠美 33pt
30 山下美月 30pt
31 与田祐希 27pt
32 和田まあや 8pt
32 渡辺みり愛 8pt
32 吉田綾乃クリスティー 8pt
32 山崎怜奈 8pt
32 能條愛未 8pt
32 中村麗乃 8pt
32 川後陽菜 8pt
32 梅澤美波 8pt
32 伊藤かりん 8pt

未推，但對乃團好有性趣

睇完乃木ここ開始睇乃木天

可以講野好聽D 大家有唔同喜好 但唔洗咁樣表達

之前咪問 鍾意肉地(左）定骨感（右）

左

嗱 呢次我就撐你啦

呢位清一定係食開世界小姐

個人嚟講，極度推薦Ikoma Rina，又pure又ture，性感又得

唔鐘意矮妹
我揀右

日日老婆前老婆後咪係咁上下難聽

你已經send過好多次圖俾我 冷靜呀幻想清

你條仔最愛

我17年尾開始睇乃，一開波都完全接受唔到桃子同千春

你個名都係異曲同功之妙

大愛桃子 最鍾意睇佢畀啲前輩恰

千春未整牙之前真心唔掂

識貨

咩2c牙

樣衰唔會難聽得過打字意淫掛

原來純奈咁平

仲以為佢係身材好嗰批

佢次次俾一樣既
唔開都知咩黎

終於有稍為高質會然上水

幻想ching

整咗都⋯不說了
反而覺得桃子順眼咗好多

Btw,我七仔入坑對七仔畢業唔係好傷心，睇黎我唔係想像中咁鍾意七仔

我有父愛就梗左，但唔洗日日提

迪馬

不如我再sd其他圖比你啦

靚女無波係咪大部分時間都適用

死撚開啦刷鞋仔

真 希望幻想清唔好再sd圖

禾白有d料

最衰係D GAY圖 肯定係send錯人 明明應該俾濕濕

又真係有幾分似

禾幫大家捱義氣要ももこ

身材呢家野可以後天
但身高就整定左

講事實，幻想ching ff還ff，但耐唔耐會有高質言論發表下

相反你隻哈姆太郎淨係識bb前bb後

屌 又gay圖又林鄭又60路
成部手機都唔知裝乜

仲有國師

似你長期比人屌低質咩

好彩無收過gay圖

只少有花花lv先可以叫大波

Btw,花花哩種例外偶像界有幾多？

都唔係話好平ge

我屌！

我會叫佢注意下

排隊啦
有排都未輪到你

我轉發比你

心領了thx

得乃d副業多到好似正職咁姐

咪搞禾純奈

唔係大波or靚女咩
btw全都要是常識吧

係咪想要

林鄭圖

其實入得嚟要預咗睇意淫

駁唔到
無ff 無偶像

有時以為入左娛樂台啲泡狗PO

我入黎淨係預左睇手足鯨的心

d trash talk 飛住黎睇都得啦，來黎來去咪得某某某高汁，某某某我條仔，唔會厭

某某某

原來コメットシート咁近，想排當日卷了

又ticket holder唔等洗

個展覽出個d 產品最正，實用得嚟又夾到乃主題
制服款手巾仔幾正

睇我咪同睇まとめ差不多，禾貼嚟貼去都幾個人，你地like美月個d禾又唔睇

有人餵埋唔洗自己搵嘛

我純粹睇下我有冇睇漏

【公演記念グッズ発表】
1.パンフレット（A4サイズ）￥2500
2.ブロマイドセット（L版4枚組）￥1000
3.あたり付きランダム・ブロマイド（2L版1枚）￥500
4.クリアファイル （A4サイズ）￥500
5.ランダム缶バッチ（57㎜）￥500
※ミニサイン色紙のアタリあり
6.ポスター（B2）￥500
#舞台逆転裁判

異議あり

麗乃B係個SR都幾hyper
平時做咩唔聲唔聲

中五既ol

其實有ff咩所謂

無謂扮清高

似返個城市人

因為封左

第一個星期係得 我都開左 而家收左皮

點解三期唔搞情人節送朱古力企劃

唔係送左喇咩

有搞喎清

之前開嗰堆人都趕得切抽第一輪

short咗 sor

我12月15號開 而家仲入到 應該第二輪都見到 不過希望第一輪中啦

唔係每月1號重新計咩

仲入到 琴日先抽左D1D2

你俾錢你個fd幫你開咪得 佢個日本電話月費到扣落你個會員到咋嘛

你唔去咩？

真係有感而發，由唔知幾時開始，就算唔上水都成日見到我自己個名

大家可以放過我未

把聲QQ到

收飛點解要電話 開會員先要佢電話扣數

去BD好過去夏巡啦

咪你個濕濕囉 日日叫春

而家咪講緊BD

我都係同yoda老公巴互抽搏中七仔畢con

電話都唔係全部開到
你撳登記睇下佢係咪用緊果幾間公司

中到七仔場冇錢都要嘔出嚟去

中到賣黃牛就有錢

啲卡要入錢咪又要搵條友入

究竟一齊同行定單抽好d

賣左我點去

唔知 上年我係樂天同行中哂三日

搵張易入錢既

抽埋頭兩日幫補下

頭2日照抽揀7-11攞飛睇下中唔中都幾好玩

燈下先
四日全落

其實真係唔關你事，呢期你都少上水又正正常常

除咗濕濕其他人都係咁講，鬼叫你同啲手足咁fd

同埋其實成個po好難完全完全係有營養，吹下水都會架啦，洗唔洗用垃圾對話呢啲字眼去眨低其他人

屌全落

想睇下音B啫 冇錢都照抽先

唔係唔比你地吹
但係你地睇下你地既內容佔左1000分之幾

出少句聲啦，由朝到黑係到引戰

試下消化下人地講咩再去發言

1萬budget夠唔夠去睇夏巡

齊睇2場夠晒啦 去多幾日順便去埋旅行就未必夠

最近果集乃木天好正
かりん個look仲有禾純奈

諗住博睇一場神宮
之後順便旅行

我講事實，冇心引戰

明明大家都好克制啦，又比人講到好似出面啲kpop假膠咁，人地直頭講到要做愛玩花式啦，睇返乃po根本冇呢啲極露骨留言

迷idol本身就係毒撚嘢啦，ff下洗死咩，唔係洗鬼拍妄想又出game呀

再講，大家熟咗吹水緊係講無聊嘢架啦，唔通真係日日係到分析乃團走勢咩

鍾意多幾個mb又比人話廁，明明人地就係想多啲人鍾意多啲mb買多啲嘢

明明大家都係有同一個心鍾意乃，係諗唔明點解會有人覺得除咗自己之外其他人都係on9仔，根本就將自己睇高咗，成日覺得小圈子又點點點，真係想搞小圈子自己開咗gp啦，仲上嚟推po咩

我都係發表下意見，冇話針對邊個邊個，我自己都係窮毒撚，都想認識多啲志同道合嘅朋友，相信大家都係咁諗，唔係我上嚟討論區做乜

唔係去眨低人，我都會講垃圾，講夠講厭我會收皮

吹水又冇唔比你地吹，我又唔係大佬，只係一句「其實入黎預左睇意淫」預左反映晒你地d對話內容，講白d你就嬲豬

仲有唔好用 好難完全有營養做藉口，好難就吹水當晒感情台咁講私生活？仲開埋個po名xxx出pool大作戰，打d咩隻手係控制到

大家做乜咁認真

咪又係毒撚，講經咩，一係book場隻揪，一係全部訓教聽朝繼續討論，有乜好嘈

心聲

克制就唔洗比你地大佬屌尻你地講包七仔啦，咪又係睇佢頭

你個營養論都睇清楚晒你當呢度係咩po

小圈子本身一早開晒入晒，我d垃圾對話都放晒係果度講，入左就唔可以用呢個平台講野

機率低到都廢事搞咁多野開ac
有人肯同行 抽day3 4
反正係你就係你 唔係強求都哂氣
佛系抽飛

中撚左頭2日 但唔要都得？
走數唔係會比官方mark入list

深夜留名

大陸d節目咁撚on9 要7仔全程拎住個傻系牌

大陸係咁架啦

歌手別視聴率10傑
1 サザン 45.3
2 米津玄師 44.6
3 松任谷由実 43.7
4 星野源 43.4
5 嵐 42.9
6 TWICE 42.7
7 西野カナ 42.6
8 松田聖子 42.6
9 AKB48 42.4
10 三山ひろし 42.3

紅白收視

想點

人在四國

咩事
未睇

話牙七卒咗業拎走乃木坂46，大吉先生咪要佢要

低過twice同48

終於等到有工事做

42.7 TWICE
42.4 ＡＫＢ４８
42.1 乃木坂４６
42.0 ＤＡ ＰＵＭＰ
41.7 欅坂４６

上2年包底嗰幾隊嚟

睇秦妹同曲奇🍪

仲以為指原畢會大搞 點知同秦妹一齊搓火球

秦國搞得有聲有色丫嘛

48今年hea左好多 不過舊嗰堆人氣成員都走得七七八八
早2年有紅白選舉彩姐登頂 又有票選三強歌歡送麻友

嚟緊到乃團執笠

白白唔好走住

好似得個C睇得下

人地啲飯肯比錢咪得

今次請得郁泰國真·國民偶像，好大場面

2年貨仔紅到咁

個個都估係南

都似

又出錯圖又要七仔拎住個牌
可以blacklist啦

牙梅

做乜鳩，貼係件衫到唔得架咩

想問下樂天係咪開始左抽飛？我見fb有代購，但樂天又搵唔到

會員先行先第一輪 有排未到樂天啦

唔係拎錯相咁簡單，整個條友肯定連白麻都唔識

會唔會係蘭仔

整個會員啦，樂天機率仲低

雖然係似
但係係百度打白石麻衣都唔會出呢張啦

一早有啦 平時都係用樂天book酒店

手唔多似

白麻出阿梅

仆你個街亞視嚟

大陸欽點接班人

字幕組op

快啲11號pls

佢叫你整乃mobile 會員

炒晒車

茅人估中

遮住晒梗係認唔到

唔係要日本手機number+信用卡咩？

其中一樣咋嘛

仲要繁中

邊有日本電話姐

咁等樂天囉

代購
錢已準備好

有代抽會員？

好正

無 除非你有帳號

自膠,冇野

好似係你比錢，人地幫你申請，申請完就比個ac 你 唔知係咪咁？

係,我on9理解錯誤 sor

咁抽樂天自己抽咪得

唔想煩+唔識抽
索性課金

好簡單嫁wo清
代購食水咁深

好驚抽唔到

樂天機率聽聞好低

坂道之詩字幕組收左皮
好多番組無熟肉睇

點課法 比埋啲資料人搞

好似要打日本電話？

平假名解決咗 電話號碼就要日本

好似話9打個日本電話都得

唔會send sms確認嗰啲？

好似冇

仙

咁又輕鬆好多喎

反晒光

頭先幫個台仔抽Day1 依家知點填了

有冇教學呀

諗起周慧敏之後就無咩興趣了

禾條女

可以幫人抽？

手賤更新左bilibili
依家唔識用

無哂字幕

希望乃團出年上到嵐個潛烏龜節目
真係好好笑

雙推表示支持
想睇白麻取代相葉做最弱王

牙桃好pure

11號咪知

不嬲都話牙土係好嘢嚟 唔明點解有人對佢咁哈薯

牙花

有 係唔同d

只係抽左day4，抽唔抽埋其他日子好。

01

睇你想唔想感受下live con既魅力
現場幾好氣氛

男人都係鐘意大波

只要唔用下流嘅眼光就得

一陣抽埋day3

有得抽晒就抽晒佢
而家乃團live好難中
抽晒博多啲機會

比錢係用信用卡定7-11 比好？如果中哂4日好甘（雖然冇咩可能，中1日都還神 ）

抽撚左Day 3 4

生田絵梨花のラジオ（仮） 1/5（土）夜8時 FM90.5&AM954 #radiko →
(link: ) (link: )
生歌＆トークはもちろん ゲストに城田優さんを迎えてのデュエットも！
番組ハッシュタグは #生田仮
感想メールはsp954@tbs.co.jp

等在日撚答

放心啦 只會四日全落

7-11，因為用信用卡會hold起晒d credit

QQ

我都係抽3-4
頭2日幫人當積下人品

7-11要搵代付

留名11號大悲咒

信用卡 因為7-11要抽中幾日內俾錢 俾人代付好貴 有日本朋友另計

咁已經有答案

代付好貴 上次六周試過

淘寶？

不要再說了

Fb有

之前冇見到呢間

頭先抽埋day 3，希望中

大家點抽飛？

淘寶比錢開ac再抽樂天？

淘寶比錢開ac再抽樂天mobile

可以mobile ac本人唔去 但幫人抽？

7.9算要幫襯嗎

我揀左信用卡

你同行2個人都用信用卡？
如果咁好彩2個都中退票又要搞 不過2個都中係我就都比錢睇下邊下個位靚

岩啊 抽哂四日

因為如果得 我抽埋day1 2

乃團con吾是甘
同行張飛係print同行果陣填嗰個名

咁我抽day1 2了

祝各位抽中順便祝福埋我

露額
想去お渡し会

暫時未試過中

me2

咁我get了 要幫個fd比埋 但佢唔得閒 不了day3 4算

濕濕抽晒4日？

尾兩日

比咗錢買多咗個淘寶嘢抽

我都係 希望中到1日啦

肥秋比次機會我 48系唔撚中 46比d機會黎

不過我都係上年9月先join

超想中尾兩日 肯定正爆

咁會幾時 公布中飛

11

拿拿聲今晚上淘寶叫買會員先

想去+1

無錢抽 祝咁多位手足抽中

無錢照抽 中左先想辦法嘔

真，個個都想去就去
又有錢，唔洗返工返學咁

中到先諗啦

illuminati

要走一日堂

窮學生表示 中撚左先算

冇錯呀

有波叔4000蚊

你地抽係中文定英文名?

等佢啲錢到可能乃嚟埋香港開con啦

即係開左兩個mobile會員

等波叔，不如買利物蒲好過

開一個 同逃大抽同行

之前代付要俾多大約100蚊
而家呢個rate 8算俾手足賺又真係冇所謂

呢排一放假就去做義工，希望中到畢con

有冇淘寶條link

問你隻兵 佢會捉住手教你

係佢條仔

就係唔想問佢

非gay

叫你男朋友同你騎住咁教喇

你唔係有在日fd咩？叫佢借張卡幫你比會員費咪得囉

唔係同一個名只可以抽一次咩？ 聽人講

係有聽過呢個講法 但同名點算

唔知丫 聽人講咋

係咪又係半夜起身屋企食咪先出去咋

可能花花食開raw

又學多個字シャトーブリアン 係牛腰肉

its fucking raw!!!!

係咪開咗之前po嗰罐魚罐頭

生化武器黎
勇士

揸完手？

日奈子

我食開GOODJOB

大家好，新入坑好多問題想問

你地個個都交換抽同行 ??

me2
一入坑七仔就畢業

寫真週榜係咪未出

有無爸打係淘寶買左mobile?小弟準備課金

連淘寶都唔識 今晚搞得切？

好多啦呢到

好易搞咋嘛

岩岩俾左錢 搞緊

開左信用卡注冊真係掙餐懵

有冇淘寶link 研究下先 揾fd幫我淘

最後逃生門今晚11點前
BTW點解咁多人今日先搞

係囉

其實仲稔緊
已經有同行抽 唔知開唔開好

開黎互抽囉

今晚11點前咩？仲諗住聽日先整

聽晚啊

嚇一嚇 個店主都未覆我整好

sorry 記錯時間引起恐慌

嚇親，頭先即刻望一望個鐘，以為記錯日子

冇錢冇得抽

我Day3都未搞 一陣幫埋人抽算

七仔係得day4??我唔記得

的翻咗咁多日PT點會冇啊 抽左先囉 有性趣tg拉你落live坑

Day1冇花 day4七仔畢con

すみません ごめんなさい

嚇到我尻縮

吓

on9呀，未返到屋企搞喎，唔係6號咩屌

屌，嚇撚死人咩

只求中day4

係中一抽都中啦

我成副身家一舊水都冇 海天啲嘢到咗都唔敢去攞住
Pt做到下個禮拜一得七千幾 睇一轉live要幾多錢

點解阿楓成日影相都唔露齒笑

露齒靚啲

實全落

花花x城田優版孤獨兄弟

有性趣

夠睇一場既

個個都嚇親

夠做啦 搭廉航 訓膠囊1,2晚

だいじょうぶ

其實我覺得寧願叫春 洗多左錢
好過遺憾自己未去過

斬手唔買gd 夠你做 不過大阪2日預唔好玩d乜

我睇2場預5000左右咋 如果中到除左機票同門票其他都慳到啦

5000真係除左睇con就唔去玩

早啲中/買定機票咪係囉

彈唱羽根の記憶

一個禮拜

我一年都得啦

大阪冇乜玩就冇所謂啦 冇錢咁旅行同live真係要取捨下架啦
上海我2日1夜添 無野行過洗左4000幾

一個禮拜咁少
起碼3個月啦

對七仔唔夠愛

5000以內都ok嘅 但係我冇會員 要r人帶埋我去先有得睇

黎啦
睇下黎度邊個最好人品

都話成副身家100都冇

只要抽得中，我乜都得

用卡比住先囉

有冇咁誇張

屌 睇完成本日奈子寫真 唔見馴鹿既 性感照成三四成

學生哥嘛

學生飯乃團 想破產

佢依家咁樣影到佢好惡
露齒正好多

你大使定點啊 我自己都係學生都無你咁大鑊喎 100蚊都無真係誇咗啲

咪係 有打parttime窮極有個譜wo

平時忙到冇時間做pt
係完sem先得閒做下

個人睇法係你平時最好儲下錢
突然有啲突發開支(緊急又好任性咁去玩又好)你都應付到啊

我任性去完上海之後冇乜錢 又係嗰啲sem break先翻pt嘅人

佢兩公婆鬥氣

唔知呢到有幾多人抽中飛啦

中唔到可以慳錢 夏巡仲可以順便玩 不過我中唔到代表同行嗰個都豬

祝呢到全部人中哂

利申想去 但有心冇力

真係祝大家中晒

一個禮拜唔夠誠意

出賣同行位

做人唔好咁懶

又扮窮

真窮

日奈子本野宣傳得咁多先同小百合差不多

我都窮到仆街 返得3日工

學生入坑慘過死

中撚左 下個sem努力讀書 希望上天比次機會我

仲要成本都冇馴鹿 宣傳出咁多馴鹿做咩

小妹就嚟要賣身G持乃

ptbf 1張同行/day

你靚唔靚仔先？

矮毒肥柒窮

禾側面似柄本時生 都算係半個架星有冇得諗 我仲有day2單抽未搞

今次有冇抽？

休息左成年仲想點

咁睇就算清新風都多人受 不過小百合本係幾好睇

聽晚11點前截止？都仲有時間

希望中唔到有巴打帶我入場喇

原來音推咁型棍子

Passport 同乃木撮仲未賣咁多

笑咗

Passport痴撚線

又要打J

請問有沒有管理員

屌你，咗連囝叫佢bam你

負評

使唔使咁大反應

啲手足成日黑生駒，po返幾張靚靚生駒圖先

124你Po過好多次

3邊位

屌唔小心夾咗張sakura

心諗點解3咁正

佢擺明反駒

臭崛

3，4張圖髮型差唔多，但兩個差幾遠下

櫻花靚

小櫻花🌸

有

宮脇

硬係覺得乃Po會攬炒

佢依家入左izone 要加油呀佢

我唔要我有得睇
我要大家都冇得睇

根本同中六合彩機率一樣
都係買個希望
中咪開心

489

櫻花

小櫻花🌸 nako呢兩個其實幾好呀 但禾鳥深深吸引到我

高山本小說賣咗六萬本

係唔係小說好賣過寫真

提起我未入手 即刻買先

睇嚟日本人對文字嘅喜愛仲高過連登仔

希望有翻譯

好似得2萬頭

優里去咗睇泡菜

以為優蛋左邊個個係蘭世黎

AKB48SHOW!

放送日 １月１３日

ＮＨＫ紅白歌合戦舞台裏に密着！

☆西野七瀬は乃木坂として
最後の紅白のステージ！

全曲ノーカットでお届け！

死泡狗

你要比日本出既信用卡

咩對黎家 連小妹我都唔識

屌 我知啦 oh my girl

美波就生日了

想問下咩係互抽

約好咗幫佢慶祝生日了

你抽有得帶同行者 你2個互相抽 互相做同行者

同行填人哋

準備落選喇你

呢隊咩黎?

咁係咪會易啲中，定係有咩用

咁咪每人都用盡個概率 係你既 你唔搞乜搞物都中

其實maaya都幾犀利 個樣一直冇咩點變

阿侵你係咪轉推maaya

咩oh my girl

入咗紙抽一人
之後上嚟先見到你地互抽同行博多個機會

其實一個人易中過互抽

真？

下星期!!!

係咩？我第一次抽 咩都唔知

眼疾好嚴重下喎清

佢個個都話正

互抽嗰啲實唔中

上次夏巡我就中得一場，人地單抽就差兩場唔中

所以你哋都係揀便利店付款？

成個夏巡抽晒?

你抽果下比唔到就即係唔收你張卡

因為抽完果陣會hold起你credit

即係我入紙申請果下過到就得？
我驚佢抽中左跟住話我信用卡俾唔到
連飛都冇埋

理論上過到就得

你怕既話咪揀7-11

過唔到=抽唔到

唔會有中左但過唔到既問題

冇

收到風老豆巴屋企開金礦

爆Po嘅準備好未

係銀礦

差20令個po姐

想睇圖海 打算爆左去比迷梅手足花式推Po

taobao個賣家唔上線

上次我等到佢2點幾先醒

仲見到七仔

咁有性格?

禾七

2月有得見

搶下先

hi